見到人食煙就遮著個鼻嘅人有冇家教？

就係有家教先遮著個鼻
我呀媽教我二手煙對身體有害，見到人食煙就要迴避
希望啲煙剷見到依個post就激到臉都紅哂

正評

頂 一入黎未睇就負皮左

唔緊要，我地負返你評

何止遮住口鼻
仲要用最厭惡眼神望住佢

食煙都算數，死埋一二邊

火車頭就真係仆街

覺

平時用開電鋸切佢地隻手出黎

過主啦 煙產

冇家教
應該一拳中落去先岩

屌 死煙鏟 自己想死就簒仲要累街坊
早日生cancer死左佢咪算

比個title fake左炸

利申 冇食開煙

應該去打柒佢

煙撚又點會理你點睇佢
講緊就算害死全家都要食煙，你估佢哋唔知佢哋神僧鬼厭咩
面皮尊嚴人格哩家嘢對佢哋嚟講都冇一包萬寶路緊要

幫你老母執埋骨咪死

通常會對住班垃圾煙剷咳，咳到肺癆咁，唔掩口